# the_scientist_sf_version

## Note
Il codice completo del workshop laravel è disponibile su github [laravelday2018workshop/the_scientist](https://github.com/laravelday2018workshop/the_scientist)
 
La directory acme e reltivo namespace contiene il codice di dominio estratto dalla directory 'src' del repository originale,
stessa cosa per la directory acme-test.




